本屆國會將迎來比以往任何時候都多的女性，她們在眾議院佔19%，在參議院佔20%。 國會不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 即使在眾議院內部，女性也沒有得到公平的對待。 國會不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 然後他提供了一些洞察他的精神-完成動物屋的參考。 赫卡比2016:彎下腰，像囚犯一樣接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 甚至可以說更加民主的眾議院也只有10%的黑人議員。 國會不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 雖然眾議院19%的議員是女性，但在眾議院20個委員會中，只有一名女性將擔任主席。 國會不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 這是一所破敗不堪的房子，建築比例極好，但風格卻早已過時。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 一個在酒館鬥毆中被撕破臉的北方佬向傑克遜將軍保證說，他的傷疤是在戰鬥中留下的。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 同月十三日，他們將一個家裡有兩個信徒的人綁在木樁上要活活燒死。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 “這樣更好，”這是夫人唯一的回答。 於是她又陷入了對那藏著的寶藏的更深刻、更困惑的思考中。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 年長的沃澤爾夫人和體態豐滿但不太討人喜歡的格蘭斯家族的女繼承人坐在餐桌的首位。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯